［文字附圖］hxh 384情報

先講旅圍同一派係黑道互相利用
之後講四王子同佢女護衛媞坦
四王子自己練出新既另一隻念獸
媞坦心裡覺得有必要殺左四王子
於是提出殺四王子學「絕」....完

四王子隻野越攪越噁心

媞坦

四王子 咁快咁勁? 咁佢可能唔係大boss

第一王子可以有10個能力，係要吹大啲

有冇可能寫死四王子，但留返隻念獸同古仔打

點舛呢d人生出黎咁勁

有d王子成舊屎咁?

現實都係咁
有d人一出生就特別聰明

有d人就好似無腦咁